【何必趕盡殺絕】許廷鏗黑白相加歌詞觸動大陸網民 被屈港獨狂鬧

瘋警昨日向中文大學狂發千枚催淚彈，網傳他們今日將轉移陣地，轉攻香港大學，關心學生們的網民不停轉發相關消息，提醒大家都要小心。
作為港大畢業生，身份既是歌手又是牙醫的許廷鏗（Alfred），昨日就在社交網上載一張黑白照，並留下新歌《偽人》一串歌詞「圍牆有耳，浮雲有眼。沿途有舌，而誰有力。若是暴露我的真，我擔心你轉身。若是暴露我的真，我擔心，冒犯眾生。」
雖然Alfred未有說明甚麼，但網民都似乎收到他的「心意」，紛紛留意答謝他。Alfred亦同時在IG動態放了一張以深灰色底配上淺灰色字的文字圖，寫上「何必趕盡殺絕 心疼」。
不過，當汽水罐都可變成滅火筒，足見甚麼「種類」的人，看同一件事都會有不同看法，由於Alfred將歌詞及黑白照同時上載到微博，即時觸動到大陸網民的「玻璃心」，不斷留言罵他是港獨份子，又斥他藉歌詞撐暴徒，有人更留言叫他以後不要用微博，滾回香港等等。而Alfred所屬華納唱片公司就表示沒有任何回應。

大劣人真係有被害妄想症

小粉紅民粹得可怕, 無道理可言
________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

支那人洗唔洗自卑到咁

良心藝人

文革2.0啦

世界上有兩種邏輯，一種叫邏輯，一種叫中國邏輯

無論係咩嘢，佢哋都可以聯想到係支持港獨，想像力極為豐富

屈完張敬軒 周柏豪 又點會唔繼續屈其他人 唔知下一個又邊個

被害妄想症

支那狗真係最低賤最冇文化既民族

前者兩個成功洗白
漏左雞容仲比人插緊

其實全部都仲有比班玻璃心插緊㗎 只係程度上嘅差別

漏左陳奕迅be water+叫警察還眼

佢算影響細 個排講完就慢慢少左人講

但係佢遲吓開演唱會，到時唔知會唔會又俾人講

玻璃心碎滿地

咁佢的確係由頭到尾都無出聲 2014 開始任何運動都無 所以難怪

如果係指班玻璃心 起碼佢仲返到內地出show

黃秋生講果佢認為有香港身分證＝港獨

其實佢已經上咗神枱，表唔表態都一樣大把香港人會去睇佢演唱會

用呢個Font完全分唔到係真定假